FUCK THE POLICE！死差佬，屌你老母！

fuck the police 香港警察打橫行
見佢就想祝佢仆街 冚家產
警察招牌 死差佬一手打爛
你咪賴屎賴尿 仆街就賴地爛
拍片會比佢吠 開閃光燈就比佢打跛
你班屎忽鬼 好大嘅官威
好多人想起你底 邀你老母傾下計 做乜搞野唔帶袋 生左咁嘅仔
生個女做雞都好過生個仔做龜
入親警隊係爛仔大家有眼睇
唔好同我講 有事唔好揾警察
保護市民係警察嘅職責
但警察打市民 係執法者知法犯法
所以黑警垃圾 理應就地正法
如果光明磊落 暗角打獲 都若無其事
港共呢啲叫做人治 警方帶頭破壞法治

FUCK THE POLICE 死差佬屌你老母 x8

你係咪有特權 你係咪大撚曬x8
警渣仆街

FUCK THE POLICE 死差佬屌你老母 x8

死差佬，屌你老母！